有冇巴打i3 or 4560 run 緊fanless?

呢個天氣唔開冷氣底下ok嗎？

Ambient 都30度啦